有冇人貼左玻璃隔熱膜

遲下收車想貼玻璃隔熱膜

3M果隻3M Crystalline 有冇人做過???
效果如何?值唔值得做

我問過間都要成$6k冇包天窗
有冇平D既介紹/牌子 可以過到驗車

另外 有冇人有平靚正既coating介紹

效果唔錯，泊完街上車嗰陣係明顯覺得冇咁熱。大太陽揸車嗰陣都係覺得冇咁熱。
我就係做呢隻料，佢都算高隔熱，高透光架喇。
我做嗰陣特價，4800包全車excl天窗（我係4門sedan,冇天窗）
驗唔驗到車係睇透光度，詳情問返幫你黐嗰個。我做合法嘅，驗埋吸埋印。

自己整咪得
買日本yac 一卷兩米 200$卷
七人車自己一個搞掂
當然你要有技術
利申 開車房

擇3M啦
搞玻璃最緊要有認證
除非你好鐘意小欖嘅驗車師傅

我就係想一次過
過埋驗車唔想煩
之前見佢$4800
依家要$6000
衡量緊值唔值得貼
定係留返d錢整coating好

如果係純粹問值唔值可以答你唔值
值嘅話個廠商自己出啦
洗要人自己買嘢整
加上其實冇咩用
不如留返筆錢整其他嘢

咁我都係唔整住了
btw 巴打有冇平靚正既coating介紹

平靚正無可能同時存在
只可以話如果coating同痴玻璃我會簡痴玻璃

佢要過到驗車個間
咁嘅情況真係好難去玩痴玻璃

坊間大把痴玻璃店都有提供部機比你度下痴左紙後符唔符合資格

但合乎咗之後感覺上不如唔痴轉另一樣算
Benz就加返套電動黑簾
Alp就電動或手拉個種
雖然貴但賣出去唔洗拆

有冇邊間介紹

我是但搵間痴1千唔洗，過唔到咪俾人捉先算
最多驗完車再痴

個吓啲膠水
嬲到放低架車比人清

1000邊到痴？

其實直接買多套或者租玻璃驗車
痴黑d仲好

就係想一勞永逸 下下比人抄牌驗車都覺得麻煩

咁核突又唔想

咁乜都唔好搞

真心勁 之前買咗返嚟 諗住會好易 點知最後都係搞唔掂拎咗返屋企痴房玻璃

係 搞左coating先
玻璃睇下老婆坐落接唔接受到先再貼啦